[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (60) 半週年前夜祭

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

今期首抽建議：FFT兩隻新角
重口味之選：足球小將2020之藍毛毛

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)
FAQ:

資料集

新手留名

刷緊首抽留名

啱啱DL有咩要注意

我地會重有好多進步空間,尤其裝備,51 會長加油帶刷裝

通常有人見po會入

不過咁睇都幾多人重有玩

51勁多野刷，得一日休息了

我決定放棄防具了照用+2算

求教下日服大佬先
升武係咪用HP鎚+爆HP先好D
落刻印既話係一次升10LV個陣用就OK 唔駛1LV1LV用

睇下咩裝,每件成長率都唔同

都係問FFT武我上網睇要升爆16X攻唔係咁易

FFT武嘅話的確係用HP鎚先會易爆啲
HP成長率 : 30
攻擊成長率 : 36
HP 提升 : 2
攻擊 提升 : 4
你每升一級HP都好大機會阻你,而且只會升1/2 而鎚可以升15點
所以睇你,有人會覺得自己運氣極好,又覺得HP鎚浪費 就選擇Allin刻印唔用HP鎚

明白 唔該哂
一定用鎚 2把都升30

而刻印係會提升成長率呢Part
所以其實整爆HP都算易滿到,當然非洲起上嚟可以下下都1 而唔係4

而家有解包資料好多野都可以客觀分析到,以前呢招叫逆向思維 冇客觀數據支持,而家有了

以前靠好多大大試出黎

nplm

屬性商店唔見左既喂

賠石啦

我對唔住大家, ,琴晚飲醉左

少少地每人1pack謝罪算啦

攪大咗邊個個肚

I dont know that feel bro

又COW 完女

比阿格呃咗10000石 止蝕收手

。。。。。

呢條囡仆街黎

屌不到的女是臭的

臭閪, 專呃男人錢

咁衝動抽

你講出黎寧捨有說服力

啊格冇想像中咁勁

不過我未練好

你個隊太多男人, 佢唔識點攪

Youtube開始有d實戰片

打魔攻隊好坦得同傷害都唔錯

但續航力好低 下下都30 40TP

棄左 勿念

88

無念

其實我ideal 係活性孔阿格唔玩坦 熄曬啲buff 技

然而抽唔撚到

佢啲技太食tp同ap

聖騎轉玩攻擊第二回合一樣唔搞

所以有ap卡就解決到佢個問題

黑肉都招招30up 第二場一樣無ap 架

你個問題係2020

攻隊如果有方法回到AP應該OK？

雖然TP技大食 但佢儲AP真係好快

出到狀態平斬

優先度 活性孔 > buff 技
理論上應該埋到位打

第二場開波應該仲有tp

如果佢埋到去就開LB

打到兩隻/混亂到一隻睇落都幾好

第一場活性孔
第二場出TP技
結果兩場都有ap出技
好似都幾work

所以會腸2021之前有未

你個問題係十唔十二劈啫

活性孔真係做壞曬, 所有物攻角有佢都升1個GRADE

個個都有就無升grade了

國際服 活性孔劍聖大戰

連我都就快有活性孔既時候
我就感覺到半週年會有超越活性孔既神器

又唔好咁灰

腳製51咩活動?

又想留石半J年
又想攞劍聖年trust

劍聖ai聽日識開trust盾？

裝活性孔果d 劍聖無得用呢個盾

咁麻煩 都係棄了

要試下先

開到盾差好遠

DFFOO 派好多11抽

而家先發現ur幣有得換暗拳碎

YES, 但因為AI唔識出無升過個 lv, 得10

不過個比例5換1, 好貴
我無碎需要打果陣都係打重復拎UR幣

我用FFT個分換劍聖碎變ur幣

呢個基本, 不過得40

夠我用了
而家好空虛

覺得空虛可以叫會腸滿足你

抽倒都應該要泵好多水先突得爆

黑咗咁多日終於係咁出阿格碎
今日好似已經出咗成40碎

打左我成粒鐘

好羨慕 我琴日5碎 今日10碎

話唔定夜啲係咁出

我真係驚要12劈 今日出左40張25

當活性孔開始平民既時候
上位玩具 就係 3個活性孔 肯定會出 + AP野 , 仆街D 可能係限角TRUST

國際服佛到轉Ser玩了88

活性孔係日服一開始唔多人留意到
如果依家出喺限角度 過一排咪又係通街都係

真係佛到仆街
準備轉

又係藍毛毛

新手頂唔順啦就

新手既我都頂唔順啦

R12新手

今晚睇黎要猪了

0分的我

我見過 我真係見過

準備跌返落去

我未見過

日日跌

你照下鏡就見到

真85，未上到86

70連

原來得7連,笑死

又撚狗

加埋送超多大體水

每個禮拜可以買5 pack大體水,係咪後面有咩野要肝到仆街

又一次護級抽到白金隊
不過係好撚勁既白金隊
可以落去了

100層塔每層30體

1004 可以番落去了

又1004不過佢地得返26條友,如果唔炒得太過份可能可以DRAW

好fuck

先0為敬

HKFFBE就真係draw到
我地

呢邊都冇Tifa 會長會點

會長會好開心
因為cloud同barret先係重點

點解可以孤寒成咁
橫掂佢送嗰啲十抽成日都係得1隻SSR架啦

可能因為半週年多野送呢,只能夠咁樣安慰自己

睇錯,原來係28抽好過冇

加埋本身前夜祭個10抽姐係38雖然都係垃圾但又有2020機會

但係日服免費抽無限角DKLM

之前都100連啦
依家70連係咩玩法
當我乞衣啊

咁你抽唔抽

28連呀,唔係70

我係乞衣

慘過做乞衣

FF7 第二部會腸會揀同barret 坐摩天輪

如果今晚邊個免費十抽中咗計數妹都唔知練定唔練,就快半週年

唔練, 我話既

中咗一定練

呢幾次都冇
對上免費抽有限角已經係ラマダ

我無課肯定唔練，博半週年有tifa，就算冇tifa都博其他囡囡啦，眼鏡娘我冇性趣

都唔知咩驚黎
抽新角會寧願唔中好過中
痴撚線公司

中左有八隻角Pick Up爭碎

玩咩

今晚又夠鐘爬20層塔,今次練多咗好多補師

我同上次完全無分別

上次我三周目試過全程Auto係Work的,但都想快啲打爆佢,試下今次可唔可以1命爆機

補到血又練好既今次有水赤法,rain 阿哥, 阿妹, 土法
應該夠掛

我都有隻99土法,只不過係SR赤法

一放拉瑪喺頭就無RAIN 放頭

有一隻
對左位但唔知點解唔打隻REIN

有三隊wo

全部物攻唔唔係魔隻暗拳變垃圾

然後阿妹又一下HOLY 電死暗拳

屌隻拉瑪原來唔記得轉番MONK

攪唔掂, 兩場都向右走隻光戰唔係開吸仇先開咗魔耐先

群體魔耐唔係不嬲都熄咗佢架咩

阿格喪用北斗骨砕打

完全儲唔到AP

護級戰盡力打, 聽日先試隊

兩隻置中土法, 快過佢就死咗

唔用頂唔到阿妹

黑警今日又咁快打咗

死亡筆記既威力

你已經死了

等夜d再返黎執雞

自私魔盾50%魔抗喎

啱啱2動 隻土法同冰法用晒所有AP都打唔死我隻光戰,就係因為呢個魔盾

仲有一堆兩動但係對面得翻三隊
feel到今晚連雞都冇得執就清曬

1004啲人去晒DESTINY,其實好慘

Excel

Destiny呢啲hea會係點吸引人地啲高戰入去

個名夠勁

水乜乜幾點可以入會？

輕鬆執左雞

立志100%參與率重生咗,會長131 Rank個件開始有目標

終於出到全劍技
打落阿格度RJ

全劍技[Lv.6]

教練，我想打公會戰

棄驚撚好似話今日要6星 要係呢個場冇遺憾

前日入坑依家有隻rain同彩花
點先突破到呢兩隻？係咪得返係shop買碎？
依家有8k石係咪黎緊拎黎抽劍聖好
呢隻game個系統好似好複雜

Sor囉
拎哂去升光戰LB

屌你老母 垃圾1004

係
唔好 買碎要3萬石先突得滿,唔夠呢個數x2盡量唔好抽

好難突
因爲呢兩隻唔係新出
所以啲碎好難先有機會買到

每日打兩碎+每個禮拜商店買五碎片
一個禮拜得19碎

屌 我個6星呀

反正四月last day
要入excel咪入excel

就係佢講完呢句先全清得咁快

無mood玩了
一陣爆死棄
88

有Pick Up同無pu一樣係商店買碎，不過pu會出多好多。Rain同彩花國際服應該唔係Up, 入手途徑靠random出同埋打碎片關，等pu先會加快到速度

如果唔打算課，你8K石就算10抽就中劍聖，都要用好多石去突爆。加上劍聖活動都開左一排，買碎時間會少左，所以自行斟酌

咁其實依家可以點
又突唔到個2隻ur抽新pool又唔夠石突

今晚有彩花pickup可以買碎,但新手呢隻起手好似有啲問題

識玩一定係玩月頭新角

會計妹起手

只要有人講左d條件出黎

個個就戰神上身

啊水 係咪10點後入會？

11點有嘢打定要聽日

11

78:75了
仲笑人廢 和啦

人地未打當人病貓

和

唔通又要燈

最尾嗰個係邊個嚟呢

琴日11點先退 應該11點左右入得

我覺得有擺彩花果啲
唔知TM1定2 日日都守得

唔通keep倒10分鐘

今晚就開活動，但我想瞓覺

燈

要試下劍聖開盾

TM1

好多個守4隊

魔攻隊守3隊真係極限
去到第3場應該乜鳩都冇晒

兩兄弟係咪壓rank撚，成日都咁好打既

等睇UR劍得劍聖用唔到

俾啊格用

你話人壓rank
好冇說服力

rain個吸仇得2回
rain is trash

但真係好勁

臭雞一隻

agger

著咁多衫都雞

佢2個不嬲r8以上
又肝+5UR
你邊係人對手

+5ur 真係gun唔到

仲要歐洲人

一到護級階段就撞白金隊,根本SE有係呢部份搞事

吊頸都要抖下氣
不過呢啖氣都唔係抖硬
白金好多都有鑽實力

可能唔想上級組跌晒落去又上

有可能想白金隊顯示實力先俾上

其實都無問題
連上一級最差果隊都打唔贏咁點比你上去

有道理既
但我地講呢啲無乜說服力
我地升鑽果晚都係打番白金隊

榜尾大戰次次都拉車邊

你申請咗就講聲係到

升班大戰呀

11點有
重新登入拎400石
10 + 1免費抽
全部Event關 , 協力關 , 強敵之間 消費體力半減
Story JP 掉落2倍
爬20層塔
兩個超高難 復刻
5月公會戰模擬戰
電劍同鎚仔
JP關 [ 首日得5粒鐘時間 ]
去商店Shopping掃晒啲每日1回商品 [ 首日得5粒鐘時間 ]
劍聖 Ramza池
冰G 彩花池
計數妹池

凌晨4點 :
魔石關

重有20分鐘，10抽10ur

岩岩試左 重cd緊

7抽幾時有

屌咁多野真係唔洗瞓

28抽 1+2+3+4+5+6+7
第1抽 11點有

中就中硬架啦
不過我唔會練

點解要咁on9整 1-7抽

咁得意既

自信王

Feel到中奧丁

唔想中d咩 但求阿格碎片超絕UP

俾玩家屌緊 : SE係咪覺得自己好風趣
我覺得陰謀嚟,而家越閪半週年越佛大家就會愛上SE

俾5隻暗拳我收工，唔洗成日俾人2020

60劈

諗下好啦

半jer 點都要送10個10抽啦屌

五月中正式半週？

做開衰人

半jer年扶一次阿婆過馬路

又唔係冰劍

發現齊咗2020之後啲人就會勁Mean,好似怨XXXX咁

yes,514

屌
咁多
識分身都冇用

話咁快就玩咗半年

佢呢句好明顯祝福黎

仲多咗嘢爭位喎

我已經睇穿SE爸爸

會計妹 劍聖 紅茶 岩岩Pick Up d碎片會勁少

阿格呢d上星期既角就會超絕UP

屌你刷極書又DLC

我已經感受到2020

定啦 有燈神加持你

搖撚準備

劍聖紅茶會唔會有120碎買?

又關我事

又乜都無

trust技換位

做乜送咗隻大山婆

換位之後直接範圍打對面但AI唔知識唔識用

...

乜鳩都唔中

商店多咗個碎位?

GVG愈來愈有趣

DLLM

CLS

申請左

條丁呢去左邊度

呢2隻係咪可以安心做倉管

試貨

有25紅茶咭碎 可以突2了

啲技幾有趣

愛心提示每月虹碎都RE 咗

屌你勁多lv4技，有撚用咩
同埋招holy無必中

血洗完商店 得5塊阿格

好多魔力

pvp都更新咗?

屌佢老咪咁撚多pool

算唔算燈到
雖然命中唔到目標

ur劍唔係FFT專屬
咁我抽FFT做乜

真係中阿伯

Wa diu當我無講過

屌點解咁多人無料都中
仲要中兩隻

下次抽之前需要棄驚撚燈下

Dungeon 黑晒

要食水晶先睇到路

會行錯路ai

即係迫你裝LV4>>LV3囉
我覺得以戰力膨漲嘅角度嚟睇, 應該唔啱LV就同普通技一樣威力
啱LV就大力好多

要練了,你要同半週年講再見

得10F輕鬆打
把UR劍都應該唔會勁得去邊

玩緊盲棋

10抽得ssr

即係勁到唔打唔得

新場好似都係好撚鳩

公會戰上級有99計數妹打

兩招裝曬係咪即係3 4都當2

一個高度一個LV

咁樣會唔會無咁難受

睇唔明 LV即係咩

pvp體刷新咗
係咪正常

正常

不嬲都11點RE

自膠
不嬲都十一點更

本身有啲招打LV係4倍數嘅特別勁, 裝咗個被動技就變3嘅倍數
即係99LV囉

求超越

劍聖終於出塵地, 感動

體力半減

一開波？

我都係一樣, 但張SSR卡係鐵巨, 我鐵巨未突滿, 算有D用

明白 咁即係後期一定打足

咪幾好
明明就好想俾火伯吉

體力半減咁突發商店咪難出咗

隻野都幾癲下,回血都係瞬間回滿

協力都減半...
3體一場
掛成日都唔知用唔用得完啲水

仲要好撚大範圍

啲攻擊招又係勁大範圍

無料單抽中呢隻，勁野

呢個場唔撚識打

第一頁首抽建議有講

歡迎加入2020！

佢D技係咪都係必中

屌那聲

原來仲有無料10連

我玩左半年都抽唔到, 無料+10連全 FAIL

計數妹勁到,佢冇血係會優先瞬間回血而唔係打人,黐線

屌

翼人用唔用到

防禦力呢

命中type都162攻

唔抽呀我唔撚抽呀

我通常都係無料先中，all in口中得好少UR

又幾好玩

睇清楚都幾癲, 命中系都有咁高攻

防唔高,會俾劍聖秒,但佢啲回血係瞬發,姐係有隻無限LB嘅彩花咁

ur撚有轉type

新2020系列

咁勁

162攻92魔攻 +張奧丁
物魔通殺
Ramza bb又贏

好彩唔硬淨, 都仲未屈得晒

呢個場吸唔到血

雷神同紅茶碎只可以買一次

佢啲瞬發回血極度噁心

秒左就回唔到血啦
問題解決

但呢把出黎 石中劍就可以收埋

日服不嬲都係得1次, 無國際咁好福利

Dungeon 5f就有ur劍

石中劍唔使肝 即插即用 懶人恩物

佢優先度係回血 > 打人
強化版白魔咁明明隔離有敵人佢都會回血先 磨到傻

唔係,復刻1次 首次出現3次 唔關福利事

應該好驚全劍技

俾d意見
買唔買劍聖碎好

最後有jump3既角

國際服復刻都係3次

冰劍或成最後贏家

真

國際服咁快有角復刻?

呢個場拉瑪又可以收番埋

買

吸到血喎,要縮地咁解,我二王子都係照樣咁打冇問題

但依家好似無乜用啦喎?

無運氣, 奧丁又無, 新角又無
繼續用返舊角色玩

差少少咪突埋, 差好多就留石半周年

忍唔到手都係抽左10抽
中左新個隻野，依家呢4隻練邊隻好
我見彩花有得買碎

新嘢

要而家買到碎既角先有得你練
即係彩花同新角

D好野全部係斬角度

本身就用黎打牙RAIN 用, 走打擊用縮地咪即刻無咗落佢個功用

計數妹招大範圍打我啲打手位位3500 唔通以後啲角要升到98lv?

然後3隻魔法都一下收佢皮

即發都位位3500咁過份

即係ALL IN買哂新角啲碎好啲？

練召喚滿都99

計數妹把聲都幾難聽

你一下打佢唔死,佢會退後瞬回,on9

隻npc計數妹打rain 2700

睇你對隻新角有冇性趣
有就all in買碎

扣好多先補定一扣就補?

如果個AI一扣就補都有得玩既

呢個場個個都企埋一堆
有咩範圍技勁嘅角都可以拎晒出嚟了

佢有類似龍劍嘅技,打佢會反擊+吸血

咁樣算唔算夾硬推阿格出黎

雷鎗箭雨say 88啦

暫時睇好似好屈咁

等高手巴打食評

靠你了

一下強甲秒左佢
不過瞬發補血係幾屈
對面又冇吸仇技 難作準

玩左2個月都好黑，而家仲用緊啲sr 怪物幻獸
今日ffbe 開remake pool呢邊冇乜開app，可能咁所以俾啲甜頭我

無咗30%攻隻NPC 土法AOE 秒唔到黑肉

Remake pool好似冇tifa?
定分pool出

係隻NPC 土法同上次個隻唔同,上次係全攻型,今次係坦型

99LV+diablo應該照秒一堆脆皮

聽完計數妹把聲就完全唔想要

AOE冇剋屬應該係唔夠傷

中左先講

個塔D水晶係打死怪出個D 定係要搵出黎

一定唔會抽了
BTW黑肉對計數妹有效

打死怪再等3回合個d

得Remake 碎片cloud
元祖Tifa 送7星俾人升做碎片tifa
點知仲勁過remake cloud

岩岩應該中BUG打第3層 由頭黑到尾仲要AUTO單程路卡住曬
打第4層先識得光返

打上級黑肉個AI 唔知做乜鳩 唔識打土法則面, 第二下點都食佢一下AOE

我冇玩FFBE
但收到SE email 宣傳個ff7 remake pool
然後張圖係三個男人

神聖嘅呀妹回歸之時到了

淨係半周年前出黎清大家石既新常駐角都睇落咁勁
到底半周年會出啲乜

黑肉 計數妹 阿妹 ？

食物鏈

蠻王

D水晶要唔拎先會光
拎左就都係繼續黑

應該唔會咁樣搵盤生意黎較飛

連上級隻NPC 土法都有裝愛誓吸仇,完全試唔到大家隻坦都係1號位嘅走位

仲唔係未婚妻

CLS, 上級隻算術水屬打雷屬都4000幾秒左我隻劍聖
果招野唔係傷害(小)架咩

有LV 99 加成,所以先話98lv唔會咁痛

lv.99 加成幾乎係等如常註咁濟

水技up

屌呀? 雷劍果關有隻怪識石化, 一中就gameover
無得bs掛單刷

根本上級都係完全試唔到嘢, 對面兩隻QUICK 隻土法快過火箭

但上級果隻應該係唔正常傷害?
是但射一下都6000以上

我而家試緊同樣弱魔10% 0精神 但一隻99,一隻89 會分別食幾多

佢隻水赤同土法傷害就好低, 得1000左右

未婚妻除非有特別主職
如果都係槍術士/龍騎 又好似無乜特別

呢度都可能唔少12劈追

今次上級太易打,好易就贏,個陣極其不尋常 垃圾關

咁勁, 我打左好耐都過唔到

靠晒巴打

感覺呢隻野會比人嘈得好勁

我試晒攻守兩個陣都輕鬆贏,所以先唔尋常

水屬淨係得拉瑪達同大嬸, 暫時應該可以用住先掛

呢枝係咪一定要打塔拎

Holy : 高度3 : 4020 高度1 : 3280

一拎隻呀妹出嚟就輕鬆過

我係吸血+Lucia秒土法,0參考價值

唔會啦, 無詠唱係勁, 但未到屈機地步
中招都係會秒殺

佢屈係高低差到,而家呢個場佢根本可以亂放技

呢個場仲要水技傷up添
根本為佢度身訂造

我攻守隊都完全打唔嬴, 對面一隻都打唔死
唔打了, 刷關

試咗89 lv 同99 lv傷
真係要壓98 lv

完全一樣抗性同精神

3220係有爆擊,差咗差唔多30%傷

10f 好難打

隻嘢瘋狂補血我覺得反而係弱點 明明佢放攻擊技秒到既嘢變咗回血有啲ON9

等啲人練好就呀妹伺候

當佢守爆幾隊個陣就唔係咁講

我呀妹89 lv有得救,到時就控死係98

我覺得係招LV 3 增傷 on99

我試咗好多次了
呀妹打呢個場識留後

我覺得呢個場一定唔可以出三隻JUMP1
唔係一定會排排企畀人範圍技收皮

其實一直都識,係之前個場太近所以要熄咗招中雷先唔會上去

一吓補4000, 鬥補得多囉, 打落NPC會計妹同大嬸都一吓4千幾

次次有咩特別嘢都唔講

呢個場重閪過上一個,距離遠咗意外性又多咗

即係89lv白字打2476？

咁係咪多六成傷

唔係,純粹係如果你99lv 會被打痛過98 30%

如果對面全部都係MOVE3 JUMP1龜嘅話
一定會全部行中間

公廁隊今次真係玩完了

明了 我以為2476x1.3變爆傷3220再計條數

各位有黑肉既大佬,黑肉自帶係咪jump 2?

即係固定加成30%啦, 頭先飛雲都講過, 淨係練召喚都肯定99
98同99 根本偽命題

我呀妹召喚練好晒,應該會卡係98直到計數妹收皮

係

我諗98定99打中都會一吓死

剋屬應該唔會,我可以揀21精神袍

為左一隻野要用咁多野針對已經唔平衡

想問下而家點樣係自動熄某D技

NPC魔法打我牙RAIN都係扣千幾, 唔撚驚繼續用(住先)

範圍太大又高傷,又唔似基加咁有限制 又唔同冰法一樣係LB

不過唔係限角咁就算啦

越出越屈就一定架啦

其實都係多30%
佢啲招唔係必中已經好好
上round土法太屈機, 令我覺得呢隻都唔係太屈機

抽哂儲落既8000石, 中左風斧
我都係想改善下隊伍, 公會戰勁D, 可惜時也命也

你已經日日6星,其實都夠做

土法+劍聖呢個場夠駛啦

去角色轉副職轉藍綠技果度 長按主職/副職

咁就中SE計
少年你太年輕了

Thx 終於唔駛見佢扔石仔

上面D巴打又單抽中2020, 又中新角咁, 好大誘惑

我仲用緊兩隻SSR召

冇pick up點中2020
俾你抽中新角 養大佢又要使更多既石

我地有位新人12 packs追新角中晒2020

個塔難唔難打, 使唔使扣技能

極易打,同上次兩回事嚟,0死+Speed run都可以一輪搞掂

我睇完呢位巴打抽到心動了 , 佢得 我都有可能得

我地公會個新手抽咗12 packs先中呢隻+Diabolos + 暗拳

唔好亂諗,唔係你嘅2021都唔會有

唔著燈係咪唔識打, 我擺隻黑肉單掛第2層竟然都死咗

我手動Lucia全程普攻,所以唔知Auto咩事,可能真係會

第2層有大眼怪放死宣
但點解會打得中你黑肉

屌原來係中咗石化, 即時gameover, on9

出未婚妻卦，打碎map開左雪原

而且又Jump高

石化咁低命中都中

最後都係要死3隻

係易過上次，不過今次得10f

得10層唔駛留技全部full team auto算

我打到第8層都係90動,應該輕鬆S 埋?

第一名個外掛佬
公會名 : FFBE台灣同好會

最後10f唔小心會全滅

有3隻雷鳥會一齊補血

有冇人tmr想一齊刷協力
一齊set好時間開腳本等佢自動刷唔理佢

10f要有攻擊技，唔係會死係雷鳥手上

打完送10抽

用BS?

我有兩三隊人馬

係
用腳本錄定打完之後要click咩button
然後set 幾分鐘用一次腳本
理論上係可以四個人一齊自動刷

我應該可以既
但要手動回體?

體力一係就預先食定2~3支大水
一係就手動
兩個都得
睇吓有冇人tmr下晝開始刷

第8層咁on9
d屍同人塞晒喺樓梯, auto咗勁耐先打完

我反而係俾佢連續4下見切拖我時間,頂唔順直接吸佢血算

d陸行鳥咁勁, 迫住要手動打

關EX我faith 30都畀佢狂魅, 痴線

前期探路speedrun 撤退得太多

打咗ex未教路

未,得一關Ex理論上唔難?

升把FFT武13LV跳得32/162攻
已經下下落刻印 又用埋HP鎚 都係咁跳1
刻印用哂 重置鎚又冇 是咪玩完

重置鎚後面派好多,雖然我都冇晒btw你用鎚就唔洗用印啦,二選1

佢有幾隻好閃得又秒殺唔倒嘅賊係咁魅
聽日試吓呀妹土法彩花三holy戰術

ok,試下活殺戰術

鎚落哂了
而家試下直上50?

其實都係要照上

個幾隻賊60%抗魔喎,Holy有效咩

116/162

Ex過咗了,魅惑返佢就得,佢會一傳十 十傳百然後想收佢頭就活殺 + 十字斬,完

圖示

趁未有人打晒同除咗第5之外班掛狗合照留念

另外我同行者放咗二王子吸血流個配裝,自己出隻臭丁卡就可以試下硬度,如果冇記錯核爆係會死 Holy就睇人

啲pack全部都係有償7石,抵玩到爆之後兩日有40碎自選UR角色
25碎自選UR卡
Kaxxxxx係咪要破處了

30粒極魔石 7有償石 cls SE逼人課

配埋魔石關,可以直接覺醒一隻召喚獸

早知唔洗咁辛苦慢慢打

但係好似都冇獎勵
是但算數啦

買咗7石Pack未
佢呢個佛到我覺得差唔多係時候開召喚獸覺醒3星

半周年前夜祭已經咁
真係半周年仲唔逼人課到爆

先令你破課金處,然後半週年再掠你水

即刻買哂
啱啱見到有償7石仲以為我睇錯

今日以後無課玩家又少一堆

點可能忍得住唔課

btw,打完第二輪dungeon都仲會差一粒冰之大結晶去升把ur武覺5
乜嘢撚狗play嚟

始終把野咁勁值得嘅,好過刷Raid先有

轉隊探險隊去冰先
希望好彩可以拎到粒

成班痴線佬五點半都仲見到有人覆緊post
唔係真係個個肝協力嘛

打定槍書先
土忍後好似就係風槍

睇錯PO

鬼佬解包圖

"key": "DU_LW_ELSR",
"value": "エルシレール"

呢條女個名

5月7打Raid

Pick up買碎都買到無曬石
點捱過半週年

等多幾日買7石PACK咪得

光戰係唔係都係繼續唔插TRUST
岩岩夠醉滿左彩花拎左佢件TRUST
記憶中好似見到話彩花TRUST夾光戰？

呢條女正到

so9sad

比人踢左出公會既?

邊到寫會有得買

光戰係可以用彩花trust

再多3個出嚟搶碎
咁仲買條毛

就算而家商店多左個碎片位都係好難中想要既碎
今日RE 到第3個200石都唔見有會計妹碎, 不過好在都中左20粒彩花碎

冰G彩花會out走 即係冇變

下面個隻我鍾意

下面好正

7石Pack 應該係連續幾日都有, 呢幾十蚊 唔課距離都差幾遠

係唔係無今期限角簡?

唔止心口, 連對脾好都癲

呀妹核爆秒倒, holy爭少少
土法就打得三千倒
不過唔記得開埋冰法個trust試

GW 每日都會有新野買

奶力至愛

你係黑警？

ys

佢係咪想出大山婆限定ur, 主線係咁壓我拉瑪達bb

你俾人mark 咗二公子小氣本好似3，4次 詳細問@fxxxxx

奶呢????
唔講都唔知係大山婆

似愛情動作片劣cos

似啦，重要cos埋

個新公會戰map都ok

新水法俾人一下妙，同土法兩個世界

可以補3次算幾好

把ur劍又係升唔爆，次次裝備都升唔爆，火都黎

課pass啦望

你課咗？

有冇用？ 每日得一次好似好廢

無

重課咗抽其他野

會加成長率喎
每日一次reset,
重有一次升滿啦

有前途

會腸又唱反調

BTW 黑驚好日唔上PO 你哋又唔答人

全部物理抗性都係負之餘
用魔都照打得死佢, 好脆皮

睇過個介紹+3%攻所以先唔買

就係好日唔上, 差兩三粒星定勝負嘅日子又唔打又唔單聲

咁真係好易死嘛 連光戰都一下砍死佢

佢長期係後面唔上前就話姐，雖然冇可能

有冇公會收新手呀

咁佢啱啱上黎問都要搵人答佢架

佢有QUICK 一定唔係佢上前喎

唔似土法咁可以單騎挑三隻, 接受

沙也加好嘢黎，個cos衰
有興趣可以ig下

死魚眼麻麻地

Ex關落暗拳真係好正
偷完一隻賊heart之後會好似傳染病咁擴散出去
之後成班鬼打鬼

把劍係必定升滿?

HKFFBE 分會HKFFBE+ 收人
有意請自申

同土法兩個世界

人人都ss 重係咪ss

出隻sss可以解決你個問題

佢有分唔同範疇既

不過睇下就算

冰劍S+ 橙

個場打20LB縮地冰魔應該可以讓一隊

雷鎗S
機工S

機工好似係幾勁
但太柒唔想練

機工血太少好似係

單刷新劍關原來會石化炒車

琴晚咪講左

ur劍50lv得8斬
ramza又輸

想問咁多位巴打武器個屬性傷係點計?

我瞓咗冇追

有加冰傷，冰劍又win

第9層唔夠打, 一定死一隻

不過最重要係命中20

以後煩少樣野

冇所謂，可以死一隻既

用張石耐卡咪冇事

係，立刻冇事

好似得劍聖識出 雷神地尋fuck，其他角冇

屌你老母冇賊點打EX呀

因為係劍聖調整到識自動放盾技
唔係件trust調整到個個都識出trust技

FFT 3體關
邊關最快
刷召喚

好似係得正職做賊果啲先會有偷心技

一定係1，肥仔一下ko就彈出來

唔係wo 暗拳自膠

算好過冇

模擬戰個隻係土法配愛誓先吸唔住仇喎，你試下佢配光戰反正我唔敢打呢隻op 野，以後靠你地

其實係咪愛乜乜+吸仇技, 就會吸實到完場?

我有諗過如果光戰吸到，水法唔想前就最完美

但補血升仇好似幾高下？

17 仇係，同埋如果萬一隻野裝降hate 技，重黐線過彩花

補血方會升仇，會長係咪玩緊唔一樣嘅game

會膠又想俾女人呃多次
好純情

上個post先講完做乜土法又紫髮
然後會計妹又係紫髮
點知佢依家又出多個紫髮
啲畫家係咪對紫髮有情意結

補血唔會升仇咩？

玩咁耐次次補幾下啲怪會追補黎打

模擬戰都係

定係有其他因數就唔識啦

溫馨提示 半J年仲有十零日

Wfc
我就抽硬既

紫髮隊

會戰都係

打打下追著彩花打

其實而家可以有仇恨值睇

咁隻坦俾人打會降仇架嘛

但係如果3隻降到0仇會轉打補好奇怪

一路以為補血有影響

喺佢行之前秒咗佢咪得

逐格行加兩隻holyshit+拉瑪達終於打贏

你試下

尋日試咗啦

咁快你隻野

黑肉先係週回王

要課了慘

搞到想早啲有2020

冰劍2020快到痴線

7石40碎實買齊

奧丁可以輕鬆80了
練埋共鳴我諗唔到我會戰點輸

日日立flag

雷神終於突得爆
呀妹大炮程度又可以提升

有限定碎拎？

轉升diablo啦
差太遠

多數都唔包限定

當然冇

其實Diabolos開數值係咪一樣？ 定多咗

抽唔倒

咁我繼續刷突發

留定水料，估出Leviathan

星盤魔攻勁好多, 不過慢過濕婆

diablo +20%魔力 15%魔攻
雷神 +7%魔力 10%魔攻
diablo讓晒佢自身+既魔力都屌打其他魔召

開一格會唔會相對用多啲？

抽唔到

但真係好撚慢

求巴打解答

SSR冰劍 30冰傷係咪增37.5%傷？

咁對比UR劍其實仲高傷？

睇你咩角用,阿格用嘅話其實UR劍傷害同FFT把+5劍係差唔多,一定廢過SSR冰劍
但基加用嘅話把UR劍就好正

好似雙頭龍咁，勁但龜速

可以貼返個傷害公式係頭
基本上所以屬性種類增傷都係照+
ur劍=+16增傷
冰劍=+30增傷
不過都要睇找把ur基本攻擊力高幾多

我都諗緊繼續濕婆定轉

你高個少少素早同秒人點比

thx

UR 8冰 8斬 變16？
咁SSR冰劍 30冰 15斬 係30定45

睇上網計返個sp數值其實差唔多

魔up，同魔攻 垃上補下個sp數既話

暗拳都得,係慢啲啲

原來冰劍有15斬
無練唔知

用冰屬技=增傷45

唔係講笑,用用下發現暗拳都幾勁下

明晒

咁雷劍一出 劍聖咪高傷左勁多

理論上+5都會係15斬 30雷

不過冰法真係失業了,遲下歪中練隻返嚟周回都抵如果有計數 + 4移就正

新手Lm

咁快練好
油王黎？

企喺度打

唔洗睇高低差 直接超大範圍低AP任放 SE唔用腦整角色

GVG秒唔到佢
咪俾佢2下清場

齊齊練魔防角

冇AP 勁遠拎招野吸AP

秒唔到佢隻坦都回血回到你死

隻野解放係
精神+5
範囲攻撃耐性+10

不過隻野應該俾閃隊屌打

又中 dllm

係,所以一日隻坦係到佢都唔會死得去 所以模擬上級試唔到啲乜因為土法吸唔住仇

光戰土法水法

醒少少上網睇ok

模擬戰隻計數妹秒唔到呀妹,因為唔係99lv

真。週回神器

用你招絕技, 魅惑

佢手太長,企得太遠未行到過去都俾佢連發秒咗

魅另一隻打鳩佢

佢不斷回血,拖到魅惑完都重得

其他人要慢慢上樓梯
佢企喺度打晒

想抽了

已經打書已經唔係咩2號位冰法3號位基加
而係1-4號位都係計數妹

今朝抽左野

係半周年之前抽一次當死左條心佢

仲要無詠唱
大家都係紫髮點解土法咁慘

無視高低差堅好用

差110200分就打夠FFT啲嘢趕喺半周年前清咗佢

唔洗唱,技能夠快,大範圍,唔低傷 回血大範圍 素早唔低
隻野用腳整

SE: 脆皮冇盾仲想點
最重要係把聲難聽

已經吹得仲誇張過土法一出果陣

著UR袍應該真係唔易死
雖然我覺得奧丁箭雨應該照秒到

SE: 每個月一號都會令你地驚喜一次

佢耐久 = 彩花,你秒唔到彩花 同樣就秒唔到佢

我自己覺得人地秒倒佢, 佢唔係太秒倒人嘅嘢都未算太屈
土法就而家都覺得好屈

縮後回血 回完等坦吸好仇就上黎炸晒你三隻

土法有隻坦吸好仇就冇事,同埋吸佢血就可以秒到呢隻野打到坦後面嘅打手,一下秒唔到就兩下,素早重要同25仔差唔多 真係你打埋我個份

我都未練共鳴

62 + 奧丁19 + Trust 7 = 88素早諗起都煩

打消耗戰真心屈

𣊬回𣊬發範圍

重要同土法唔同,土法要揀白魔先有Holy所以綁死咗
但計數妹啲勁技係晒主職,副職可以揀魔劍幫隻坦上魔抗對純魔隊基本係穩食 人地魔法打唔痛佢但佢打痛人 而且自帶50%魔法減傷盾

係咪即係要用降HATE BUG

個bug fix咗好耐啦喎

幾時既事

個場鏢鎗夠唔夠遠掉鳩佢

呢個場只要坦企中間就一定吸晒仇同上次個場唔同

而家唯一有機會可以波及到佢應該得雷鎗但雷鎗打坦唔掂,萬一佢唔入射程就收皮

點解SE 可以整場一個閪過一個

等睇對面一堆光戰+彩花

想問兩件武差30攻其實影響大唔大
如果差個少少就廢事再搞

好多人都未轉陣

第一日預大量炒車啦冇計

有咩要轉
坦要擺中間？

個會計妹會唔會太屈
仲要眼鏡大波
想抽喇

準備要豬喇

明天會更好呀

正常就係

呢隻真係正到CLS

其實未知如果大家隻坦都係左邊會點,有可能係左邊直行

佢三個級別模擬戰都係中間愛誓,有陷阱

預我今日0

好撚古怪 試極隻黑肉個AI 都怪怪哋, 兩下QUICK 隻土法上中間高台 AOE 炸我光戰黑肉個位明明直行打到土法則面, 但唔知點解個AI 死都要向左行一格然後打土法正面食佢AOE

咁就變咗打手喺中間對打

不過我估今日啲人會拎番啲開盾雷神出黎

屌打錯水魔石
浪費左一場shit

個塔石化當死左
仲諗住0死
auto算

尋晚同你一樣

FF 唔係咁多代都係石化當死咩

我用2個人打
點知中左石化條友打完出去當死左

無玩FF

印象中FF 一中石化就要等人解 唔識自己解

係,要用金針

係咪要輸了

第一日新場好多意外

對面10個100rank

第10層點搞
啲雞打得又補得

魅惑流 0死滿血過

啲雞真係勁補得,不過係幫我補

光盾同光戰係咁吸仇恨
其他打手慢慢磨死D雞

auto算
打唔贏咪回滿再打

Auto完成隊死哂
殺得三隻雞

暗拳未升好

唔打3隻雷鳥，直上清晒其他鳥，之後再打3雷

暗拳[8.5分][B級]

巴哈?

應該係game8

電腦廢,啱啱先解包完成,慢過啲鬼佬,我放圖片更新版上嚟 有晒新池同上面角嘅原圖

呢張卡嘅光盾真係型到

5月7號個banner 新UR卡係叫前夜祭第2彈

都係個句,圖片易解,但文字難拆,有啲新野可能冇咁快update到

前夜祭都有第2彈
無限前夜祭

白痴塔正式版 Event限定武具 可能以後真係專武係晒到 首先出廢角武先

今次仲唔係ramza專我切

5月7有可能係打佢,只係有可能,因為呢個Raid no.順序係兩舊屎之後

5月7號Raid係拎UR射抗頭盔

咁呢隻係半周年定第2彈既角?

第2彈冇新角,你當呢條女係衛星,佢想出就出

基本確定晒5月7第2彈嘅內容了,應該就係打火神

唔好咁快出 冇晒資源

出一堆裝比你肝

肝完佢就擠牙膏咁出專武

把雷劍會唔會太難跌

條仔應該冇人想睇

你有冇照顧過會長既感受

條女都係想睇 OYO既即

仆街,啱啱醒起我冇水角

界波帶

好撚多彩花碎, 升唔升好

我發現原來之前抽中左草笛張卡
呢張值唔值得突呀？

原來有人抽左計數妹

大家都有呆毛點解可以差咁遠

呢條係仔?

草笛係全部玩家都送一張
視乎你突到幾多

我最鐘意界波

抽啦望
逆天水角 新紫色惡魔

點知原來係雷屬IFIRIT

已撞

我以為之前首抽抽返黎
我見SHOP有碎買諗緊買唔買

如果你打算第時會課金都可以買既

呢張卡係限定黎 有比佢更好既卡 但過左就冇得抽

無課唔建議啦 留黎買角色碎片

佢pickup係風鎗同水赤 唔洗睇都知弱水/風

弱射弱魔

先撞為敬

入到去已經撞咗3件

第二場直衝土法一下HOLY 死黑肉

走位問題啦,2動差啲搞掂公廁隊

無執隊但6星左

隻公廁雞真係好撚煩

我裝咗影走,如果係縮地已經贏咗

諗唔到現有角點組好

大量1隻雞,新手想執就快

我繼續吸血流,暫時都幾穩 不過要開返降仇技,咁對面就唔會直線走過嚟

唔降仇 : 對面直行,降咗 : 對面走埋一齊俾我水平擊

1號位開降仇技可以令對面行埋一齊,勁Work

2動打死116RANK 光戰彩花活性孔LUCIA
最尾差啲畀佢連續見切反CUP, on9

呀妹核爆真係不得了

有4條友淨番1隻執雞小隊係時候出動

執雞小隊已經撞咗幾隻

變晒自信小隊

冰法打281

經常一開波求其搵隊撞就算
邊得閒同你等雞執

我俾隻開盾劍聖一打三cls

分身開波炒左
對面REIN 肥婆同土法炒到應一應
我都係轉返基加算

就算全99LV, 裝備同卡同召喚獸都可以爭好遠
(睇我地公會都知)

賭神真係唔會轉位呢個場光盾放左邊重慘過上次

法國賭神

戰神們：執雞,不了

真係想打都可以執咗第一場先啫

我聽日放50lv彩花好過89黑肉同打少個冇分別

你估下佢今次會幾多日先上水改隊

依家好尷尬
見到有三隊都係得翻一隻殘血
本身諗住話比其他人執雞自己睇吓有冇死剩兩隻再執
點知一check
仆街我已經係兩動同一動裏面最弱嗰個
都唔知執唔執好

執咗一隻先啦

睇返自己戰績,留意下自己平時打完1動夠唔夠力打第2動
如果平時多數1動就殘曬既, 咁你咪1動執雞, 2動就揀隻心水最岩你打既

我比較想知邊個咁唔好彩打剩隻根性劍聖

其實佢隊野轉下位,熄下技,轉返好啲卡,已經可以好勁,但佢寧願每日撞牆都唔撳幾個掣,其實都幾灰

入驚叫佢上下水

算啦,登入黨你搵到佢就唔係登入黨

明明上次有上水問人點轉
但啲人講完之後淨係換咗隻人就算
笑咗

都要搵架副會腸責任

但佢每日都有貢獻600同出席,所以唔明撳幾個掣轉位難度係邊

可能佢根本唔知有關技

轉左場嚴重水土不服
希望聽日好D

左邊行上去都ok喎

利申 日日撞

新場好怪
土法一隻企喺後面幫坦上盾同回血
holy完全冇用過..

對登入黨早就死心啦係呢個場排位比較重要先想提埋佢今次,佢都係深潛就算啦

係ok,但賭神係行去右邊幫人上HP上限,然後做啦啦隊

人哋有吸仇你點喺左面上

其實Koga都識轉位同就快99土法+拎活性孔,成個公會得返賭神係登入黨

橙，明明可以好勁

一陣唔得閒
但而家無雞執

清倒先有得打和

盡量睇下頂到幾耐,真係頂唔順就去打81幫手消下彩花啲技

對面4隊

3隊土法

全打應該冇問題,但可能有意外一兩個冇時間打就完

FF14專注度要求有冇咁高

我

土法土忍不了

牙雲同棄驚撚未打

牙雲唔知得唔得閒打,佢唔得閒我地有機GG

98係光戰 劍聖 土法 攻守一樣

兩隊都土 點揀
聽晚轉番lucia射佢老母算

81:83

重有成6條友未打

我打先

好波,全部人衝最後一隊啦,唔好等喇

得番一隊唔駛揀啦

最後揀同一隊Error架

棄驚撚1/2

又要睇對面仲有冇貨賣

應該和,睇返對面同我地其實都好多人冇換守隊

最後3分鐘

同樣陣容 我二動都贏佢一動

守隊唔換陣係咁賭神個隻嚟

用雷鎗發現有個問題
通街都係土法

你熄埋狙射?

等啲人練好計數妹先用

開心大發現

贏

唔係 上面個隊彩花

好波

今次到飛雲頂到最後

守隊又有排諗轉場即刻守得兩隊

冇人敢掂

土法開始唔識補血
我諗緊熄唔熄土術同holy做補師算
rain第1場已經就黎死

好耐冇試過守到2場0

117個隻一動打我2動

117個隻鳩打 一動打我2動, 然後清棄驚撚兩隻

首次突破2000

真係10個嘛

守隊呀妹連TP都冇乜點淨

唔係喎
佢好似走去扑都唔補血

我守隊真係唔掂

好多守隊都光戰放頭
十有八九都變咗送頭黨

而家呢個場守隊放光戰第1個位太易打,你只要中間係坦基本上啲打手上晒嚟光戰都未到

土法除咗一開局都唔預佢補血
應該係冇得攻擊先會補

係勁好針對,睇返其實我地得雙雲同會長係光戰放頭,冇咁蝕

想棄了

如果阿妹冇AP識出TP技而唔係普攻就好
啱啱一動用哂AP係光戰到
搞到二動係咁普攻打人

好講運氣
上一個場我擺佢中間 有時右邊劍聖俾人打佢都幫手補
呢個場難講了

呢個場可能要開番HASTE, 呢個場頭先第一場已經用曬QUICK

FF14 , 我13年係PS3 上面玩 但日文+ 高PING 最後都放棄左
8人 打召喚 同副本 覺得好好玩.

原來今場係第一場鑽對鑽嘅勝利

對面兩個無打

我唔信個兩隊登入黨贏到飛雲必中技又冇,點打

我地都仲有4動未打
最多咪和

飛雲話晒20%回避卡

對面隻LEADER 應該1動打飛雲 2動再執

佢地個Leader戰績同數值都麻麻,應該冇好好咁練野

每十分鐘有半分鐘得閒, last 2粒鐘左右

我係完全諗唔明點解佢要1動打我

佢有自知之明,要執雞先,但執完都殘晒,咪再執棄驚

拎3星先好正常

見到擺頭果隻 頂唔緊

黑肉對位土法點會殘

打副本？

好我轉下先

練緊今版end game 副本最後個層

攻隊就冇問題,你識揀就得,唔好揀啲中間愛誓/行快過你嘅光戰冇乜大礙

我唔識打
求指導

邊有咁快知道個場玩法,都係要靠炒車日日試返嚟

炒完發現啲嘢又唔講番出黎

拎住19000石, 半周年應該儲到25000石all in

咪坦放中間 左右2隻自由發揮
一係補血一係範圍
2樣都無就等輸

照計呢個場黑肉會好屈

土法一下HOLY 變光, 屈咩

如果中間光戰用愛誓,對面左/右土法就會向內走,然後你隻黑肉向前,應該唔會食到Holy

頭先我打隻土法第1TURN 行一步向前

你裝愛G?

因為你冇愛誓,同時土法又會快過光戰放吸仇,所以肯定會直行?

黑肉太快 第二場赤法又無曬QUICK 光戰上唔切去

咁係你自己問題姐無晒quick無愛G
揀土法對位黑肉

點都唔會ON9 到行一步掛

土法要行3步上去
左右2邊前面係高2

講到好似光戰無吸仇攪到土法唔識向中間行咁

點會向前行一唔行左/右

光戰未開盾有吸仇?

同賭神有幾分相似,只係黑肉變拉瑪達

第一場都有開吸仇架 仇恨繼承架清 第一場愛誓第二場都無效啦

唔係講笑,而家嘅賭神應該就係咁,按佢排陣

唔明點向前行1
佢係咩位置

咪3位原位向前行一步

你嘅向前係行上台定喺條走廊行

隻土法係中間?
我都話土法jump1上唔到前面個高地2

其實而家有兩個方法令到人地集中一齊而你兩邊散開行
一個係首位放降仇,另一個係二號位坦用愛誓,不過唔知效果係點,模擬戰太冇參考價值

冰劍jump幾?
虎鐵呢個場應該威爆
仲要有把UR劍

睇你浮唔浮空,浮咪2 唔浮咪1

日版最新解包圖,有齊5月7 Raid 同埋 新角圖 + 文字[呢個大家可以得閒睇下,太多字我其實未睇有咩新野]
J還J唔好亂咁傳得太勁,唔想SE做野

抽唔中計數妹的第二天

公會Discord個邊啲人中晒

暗拳banner又有得抽2020系列

有啲係舊架喎,最好睇Number 數字越大代表係新,好似啡屎Raid係1,雪屎Raid係2,火神係3 [所以5月7應該係佢]

啱啱睇文字,原來5月7隻SSR 新召嘅技能都已經有了

咁勁 公會Discord剩係得Lihkg既人？

"key": "SK_SMN_MDFY",
"value": "『マインドフレイア』を召喚し、範囲内の対象に水属性のダメージ(中)&確率で3ターン低確率で行動が可能となる麻痺効果"

唔係,有啲排緊隊嘅台仔公會嘅人都有唔係叫你入去,有連登就盡量留係呢邊,嗰邊多數係冇ac嘅公會會然

新SSR召喚獸

技能
"key": "BUFF_MDFY_01",
"value": "命中率+3"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_02",
"value": "人キラー+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_03",
"value": "回避率+3"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_04",
"value": "魔力UP+4%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_05",
"value": "魔力UP+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_06",
"value": "召喚魔法Lv2"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_07",
"value": "召喚魔法Lv3"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_08",
"value": "命中率+4"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_09",
"value": "刺突攻撃耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_10",
"value": "刺突攻撃耐性+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_11",
"value": "人キラー+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_12",
"value": "回避率+4"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_13",
"value": "魔法攻撃UP+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_14",
"value": "魔法攻撃UP+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_15",
"value": "火属性キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_16",
"value": "魔力UP+8%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_17",
"value": "雷耐性+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_18",
"value": "雷耐性+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_19",
"value": "召喚魔法Lv4"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_20",
"value": "刺突攻撃耐性+5%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_21",
"value": "刺突攻撃耐性+4%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_22",
"value": "人キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_23",
"value": "人キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_24",
"value": "魔法攻撃UP+4%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_25",
"value": "魔法攻撃UP+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_26",
"value": "火属性キラー+4%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_27",
"value": "火属性キラー+3%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_28",
"value": "雷耐性+4%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_29",
"value": "雷耐性+2%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_30",
"value": "召喚魔法Lv6"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_31",
"value": "召喚魔法Lv10"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_32",
"value": "人キラー+5%"
},
{
"key": "BUFF_MDFY_33",
"value": "火属性キラー+5%"
},
{

連SSR召都勁過原始UR,情何以堪呀

就咁睇 呢個場彩花真心正

又要升水隊長卡

總結新SSR召
15% 人Killer
15% 魔力
10% 魔法攻擊

原來係咁 我都鍾意呢度多d

我隻雷神到底有咩用

留返開三星突

到底會唔會出送碎pool

希望SE會好好檢討下

拎雷神卡加50%魔攻

diablo都要收皮?

好似好啱rain

應該會壓素早,唔係太過份
btw隻野水屬

1001

1